蘋果日報 要聞港聞 20200813 星期四

蘋果日報 要聞港聞 20200813 星期四

黎智英羈留室感悟
「坐監都揀呢條路」

張劍虹謝港人厚愛
「添蘋果存在意義」

蔡英文：為港人護蘋動容
「中共圖阻絕人民意志不會成功」

採訪旺角示威 差人阻止離場
理大記者遭警撻地棍壓頸

仇栩欣脫襲警罪 官轟警大話冚大話
不當武力拘捕須記錄在案

【系統公告】「昔日」及「專欄」網頁版暫停

==================

5小時前
黎智英羈留室感悟「坐監都揀呢條路」

黎智英
5小時前
斥政治檢控如誅九族

黎智英、壹傳媒行政總裁張劍虹及營運總裁兼財務總裁周達權昨午在辦公樓層中庭向全體員工講話勉勵大家。
5小時前
「如果我做壞事都要做A1」

5小時前
張劍虹謝港人厚愛「添蘋果存在意義」

黎智英特別提及周達權並拍其膊頭叫他「唔使驚」。
5小時前
抱歉連累周達權 同事打氣

田飛龍
5小時前
田飛龍恐嚇或送中審

5小時前
黎重返公司 員工獻花迎接

警方周一派出逾200警力搜查《蘋果》大樓，並在各個樓層撿走多箱包括新聞材料在內的物品。
5小時前
涉及新聞材料及法律保密資訊 蘋果入稟 促警歸還撿取物

蘋果日報大樓內一個伺服器周一被警方取走。
5小時前
警突來信 擬下周解封文件

5小時前
周庭：逾10警撬門硬闖好恐怖

李宗澤及李宇軒（圓圖）昨凌晨保釋，前者離開警署後即喝一罐可樂。
5小時前
李宗澤、李宇軒保釋 扣旅遊證件

榮休主教陳日君樞機斥政權拘捕行為越漸瘋狂。資料圖片
5小時前
陳日君有被捕準備：隨遇而安

《蘋果》昨決定推出「蘋果連儂牆」計劃，讓市民發聲，不消半日頭版連儂牆已爆棚。
5小時前
頭版開放留言 港人撐牆半日爆額

多個廣告商昨日在《蘋果》登廣告，其中三版為全版，亦有一格分類小廣告，撐《蘋果》之餘，兼撐香港人。<br />
5小時前
登廣告吸二萬粉絲 商戶讚效益大

5小時前
市民繼續爆買 轟警無賴

美孚有天橋被人噴上《蘋果》標誌及Freedom Of The Press字樣，吸引途人駐足觀看。
5小時前
美孚橋噴《蘋果》標誌

5小時前
藍絲要求停牌 證監即查

5小時前
蔡英文：為港人護蘋動容 「中共圖阻絕人民意志不會成功」

5小時前
陳其邁台蘋登廣告：KH撐HK

5小時前
英媒：西方應如黎智英抗暴政

5小時前
華領事屈北愛撐惡法

5小時前
蘋論：紅色恐怖不是中共的救生圈 - 方圓

5小時前
採訪旺角示威 差人阻止離場 理大記者遭警撻地棍壓頸

記協主席楊健興<br />
5小時前
警推「可信傳媒着數制」 記協轟不公促取消

FCC主席Jodi Schneider去信要求入境事務處長區嘉宏解釋，大量外媒簽證申請和續期被拖延的原因。資料圖片
5小時前
FCC質疑入境處國安組查簽證

5小時前
屯市入稟逼周小龍店搬民女像

申索人陳斐揚昨日展示損毀的手機。
5小時前
記者追討警毀手機 反對高院審

包括中銀在內的中資大行或會暫停為被制裁官員開新賬戶。資料圖片
5小時前
兩月前完成審查即逢美制裁 中資行准官開戶埋「核彈」

5小時前
警互助社百億搬離外資行避制裁

錢志健<br />
5小時前
憂變「黨產」 富戶撤資

5小時前
仇栩欣脫襲警罪 官轟警大話冚大話 不當武力拘捕須記錄在案

聲稱受襲警員許景耀（右）被裁判官直指供詞不合邏輯。
5小時前
督察死撐：「又影我哋」係引子

5小時前
官斥警證供矛盾 廚師脫阻差罪

沙田法院
5小時前
藏雷射筆案 控方拒守行為處理

被告警長梁珏榮現時停職，昨否認控罪候審。
5小時前
沙展涉爆樽傷女警 律政司拒簽保

商台DJ阿檸曾貼出與女死者梁銘汶的合照。
5小時前
DJ阿檸舊愛車禍亡 司機控四罪

西醫李溥蓁專業失當罪成，判罰停牌一個月，緩刑一年。
5小時前
處方致病人敏感 西醫停牌緩刑

政治學者指團結是民主陣營最大力量。
5小時前
張達明指延任「高招」北京謀分化泛民 學者料抗爭派願協商

鄭松泰
5小時前
鄭松泰明言留低：總辭不着邊際

梁家傑
5小時前
林鄭拒補選明益建制派

陳文敏
5小時前
一地兩檢覆核敗訴釀漏洞

梁美芬
5小時前
踢不走DQ四子 梁美芬：好自為之

競爭事務委員會指「香港海港聯盟」在葵青貨櫃碼頭部份營運有潛在的反競爭效果。資料圖片
5小時前
海港聯盟損貨櫃碼頭競爭

稅務局指未能依時清繳稅款的納稅人，可在繳稅期限日前申請分期繳稅。
5小時前
「綠炸彈」殺到 可申分期繳稅

內地《環球時報》引述消息人士指，香港機場將很快恢復到內地的轉機服務；圖為疫情期間民眾經機場抵港。資料圖片
5小時前
擬准轉飛大陸 港府再放毒 醫生警告：旅客交叉感染危害社區

5小時前
增四長者亡 衞署護士首染疫

葵涌貨櫃碼頭再增確診，數千工人將全面檢測。資料圖片
5小時前
貨櫃碼頭數千工人檢測

5小時前
閉門賣酒 兩人違令囚九周

當局對檢測計劃一再豁免，業界憂缺口會越開越大。
5小時前
檢測無轉介 獲放生「特別情況」

5小時前
宿舍拒報8高危外傭行蹤 長興同住 政府籲僱主自行查問

5小時前
疫情最新資訊

5小時前
新確診個案到過地點（部份）

5小時前
斥員工擅自放入紗布 院友塞肛亡 官促設院舍黑名單

邵家臻認為違規院舍即使被檢控，罰款未能達到效果。
5小時前
邵家臻斥私院當長者人質

院舍創辦人兼董事陸艾齡
5小時前
冒簽更表人手少 返足24小時

香港快運兩架客機首尾相撞，事件中無人受傷。互聯網
5小時前
拖行失誤 快運兩機相撞

港大指今年共有四名文憑試狀元入讀該校。資料圖片
5小時前
聯招今放榜 狀元紛擬離港

醫療服務界對專業治療師需求日增。<br />資料圖片
5小時前
理大增專業治療師資助學額

5小時前
首批畢業生面臨重重政治審查 新晉歷史教師見工觸紅線

5小時前
多角度思維受壓 冀殺科前盡教

研究顯示，室內燃燒香燭增加腦退化風險。
5小時前
中大研究 長者燒香易患失智症

5小時前
江湖滾熱辣 - 馬龍

羅冠聰將《約定》再填上新詞，唔少網民都話聽到流淚。
5小時前
隔牆有耳：自唱新詞 羅冠聰同港人再《約定》 - 李八方

5小時前
隔牆有耳：孝女齊昕致敬 689壽圖似神壇 - 李八方

「恒馳」六款新能源車近期在電視報章大賣廣告，恒大主席許家印稱要挑戰美國電動車龍頭Tesla地位。
5小時前
財經專題：國家隊暗助恒大汽車 背後涉3單離奇交易 恒馳妄想挑戰Tesla

內地近年大力發展電動車產業，以減少石油消耗。
5小時前
內地攻電動車 減輸入石油

恒大涉足內地上市銀行投資，方便由銀行提供信貸支持，當中包括渤海銀行。
5小時前
恒大頻投資內銀 方便融資

5小時前
大夢初醒未為晚 - 區家麟

5小時前
《蘋果》的價值 傳媒工作者 - 林海

5小時前
喪屍政府 時事評論員 - 劉細良

5小時前
四德皆失，何以守國？ 自由撰稿人 - 范克

5小時前
插入民主心臟的專制筆桿 旅美作家 - 一劍飄塵

5小時前
蘋果會客室

5小時前
歡迎投稿

=================

最Hit

4小時前
女賊扮睇餐牌 偷旺角粥店13萬Cash

5小時前
周庭：逾10警撬門硬闖好恐怖

==================